面部識別，遍佈城市的監控犯罪的攝像頭。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
她還可以獲得U簽證的合法身份，這是為犯罪的移民受害者準備的。ICE驅逐了一名指控獄警性侵犯的婦女，當時聯邦調查局仍在調查這起事件（Lomi Kriel於2020年9月15日發佈）
記錄在案的幫派成員犯下的大多數罪行都是貧困罪。當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了|傑米·威爾遜| 2020年9月15日|聖地亞哥之聲|
這些結果現在將被上傳到FBI數據庫，以便從其他犯罪的結果中相互參照，以確定潛在的犯罪者。晨報：市中心監獄疫情每況愈下|聖地亞哥之聲| 2020年9月11日|聖地亞哥之聲
在2020年和1998年，迪斯尼的木蘭是一個假小子，她不光彩地通過了媒人的婚姻測試，在這個版本中，木蘭的欺騙也是一種死罪。木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪斯尼的真人電影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
他是否譴責有組織犯罪參與了附近伊瓜拉市43名學生的綁架和失蹤？墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
但他們表示，它對有組織犯罪日常運作的影響微乎其微。墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
反犯罪警察開始搜索可能的飛行路線。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
這是不可能的，除非人們公開談論，而不是讓每一個罪行都成為它自己的孤立事件。掩蓋和關注巨魔：事實上，這是關於自殺新聞中的道德問題| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
他連續九次被拒絕假釋，堅稱自己無罪。他40年後出獄的第一天：適應戶外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
他在學校被猶太人和胡布希人毆打，罪名是將虛假進展報告帶回家。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
在那一刻，流血的罪惡和無能，在報復像他這樣的傷害或任何傷害時，打擊了他的靈魂。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他知道犯罪的整個結構都是由於人類對他的“啟示”的解讀。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
人性必須公正；或者懲罰本身就變成了犯罪，墮落為報復。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
因此，犯罪領域確實不是固定的，事實上是不斷變化的。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯